如果梅艷芳未死，會不會替香港發聲？

會跟佢徒弟hocc 發聲，還是會跟掌門人奶共？

連死人都要逼佢表態

諗下姐

當年六四佢都有出力

張國榮會唔會發聲？

如果張國榮肯發聲，梅姐應該都會跟隨住佢

如果羅文無死，佢應該屌d人剩係識用首「獅子山下」成日比d政府、老闆抽水，叫你有「獅子山下精神」捱下

羅文系同性戀
會畀共產黨迫害

咁冇主見要跟人

咁陳百強呢？仲有家駒。

你俾人抖下啦

你唔好話鄧小平